細說中南海 失去高度自治，香港不再享有國際特殊待遇，美方制裁不會手軟！

細說中南海
失去高度自治，香港不再享有國際特殊待遇，美方制裁不會手軟！|
細說中南海(第2節) 20年05月30日

香港花生
198K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: